女仔172cm高 隻腳幾長先算長？

如題 有幾多個女仔172或以下 但腿長40吋或以上？

40吋即係102cm左右

無圖點評論呀

好難搵172既女仔

你得51cm？

純文字討論ok?

20？

下.. 20吋？

Cm

200

1 cm

侏儒症：（

你個條？